有冇人上lihkg好食電

半個鐘冇20-30%

快咪食電，死返高登零耗電啊

盲撐撚 我屌你老母咩 人地講事實你又要人死返高登

呻句姐 sorry囉

係食電 仲食得勁過hkg+

我走唔走關你撚事